［求教］5d開唔到睇相個file

一開eos5d個file就閃一下 ，返左去cf卡果個位
試左mac機過到 ，係咪姐係關window事？

試下用canon個dpp 睇下過唔過到